mhw 用統槍既大大請入來

想正經做套裝之後客製強化 請問各位大大我個裝可以有咩改變

張圖
負皮，上一頁

大大
腐皮 上一頁

大你老母咩
死撚返上大陸啦